====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La fabrication d ' images , notamment les perspectives à partir d ' images de synthèse virtuelles et non situées , peut figer et entraîner des malentendus durables . projets qui cherchent à «désenclaver» ces grandes cités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

